旺角快走

好多警犬係茘枝角道黎緊

講得好